{
  "Ucard": "Ucard",
  "Wallet": "钱包",
  "Reward": "奖励",
  "My": "我的",

  "Uollar limited Copyright" : "Uollar版权所有 ©",
  "Set up Touch ID":"设置指纹ID",
  "Set up Face ID": "设置面容ID",
  "Skip": "跳过",
  "Continue": "继续",
  "biometrics please": "请进行生物识别",
  "Touch to unlock with Touch ID": "轻触以使用指纹ID解锁",
  "Touch to unlock with Face ID": "轻触以使用面容ID解锁",
  "Switch to password login": "切换至密码登录",

  "Email" : "邮箱",
  "Phone" : "手机号",
  "Please enter your email" : "请输入邮箱",
  "Please enter password" : "请输入密码",
  "Phone Number" : "请输入手机号",
  "Login" : "登 录",
  "Forgot Password?" : "忘记密码?",
  "Forgot Password" : "忘记密码",
  "Sign up": "注 册",
  "No email" : "没有邮箱",
  "Wrong email" : "错误的邮箱",
  "No phone number" : "没有电话号码",
  "No area code" : "没有区号",
  "No password" : "没有密码",
  "Country/Region" : "国家/地区",
  "Search" : "搜索",
  "Phone Verification" : "手机验证",
  "Email Verification" : "邮箱验证",
  "A verification code is sent to" : "验证码已发送至",
  "Submit" : "提交",
  "Login Success" : "登录成功",
  "Error" : "错误",
  "Next": "下一步",
  "Please enter your new password" : "请输入您的新密码",
  "Please confirm your new password" : "请确认您的新密码",
  "The password you entered did not match": "您输入的密码不匹配",
  "reset success": "重置成功",
  "reset fail": "重置失败",
  "Create a password": "创建密码",
  "Password": "请输入密码",
  "Repeat password": "请再次输入密码",
  "Invitation Code (Optional)" : "请输入邀请码 (可不填)",
  "Register success" : "注册成功",
  "Verification Code" : "请输入验证码",
  "I have read and agreed the" : "我已阅读并同意",
  "User Agreement" : "《用户协议》",
  "No Verification Code" : "没有验证码",
  "Must agree to the User Agreement" : "必须同意用户协议",
  "Resend" : "重新发送",
  "Send" : "发送",
  "Forget Password": "忘记密码",

  "My cards": "我的卡",
  "Expiry Date": "到期日",
  "Apply": "申请",
  "Top-up": "卡充值",
  "Upgrade": "升级",
  "Detail": "安全码",
  "Detail1": "详情",
  "Bill": "账单",
  "No data  ": "暂无资料  ",
  "The application Fee note": "首笔充值大于",
  "The application Fee note1" : "免开卡费",
  "Fee": "充值费率",
  "Invitation rewards": "邀请奖励比例 ",
  "Card limit (month)": "卡片额度/月",
  "Monthly fee": "月费",
  "Activation fee": "开卡费",
  "Card name": "卡名称",
  "Name": "姓名",
  "（optional）": "（选填）",
  "Enter card name": "输入卡名称",
  "Please read the ": "请仔细阅读 ",
  "Application Card Agreement": "《申请卡协议》",
  "Apply agreement":"提交提现后即表示您已了解相关风险并同意相关条款",
  "OK": "确定",
  "Fee alert":"给卡充值时，收取充值USDT数量的百分比，作为充值手续费。不同级别的卡，充值费率不同",
  "Invitation alert":"邀请的用户充值时，充值手续费的百分比作为邀请奖励。不同级别的卡，邀请奖励百分比不同",
  "Card limit alert":"每月卡限制消费额度。不同级别的卡，卡额度不同",
  "Monthly fee alert": "卡每月使用费用，卡有余额时，每月从余额中扣除，如果没有余额，不再扣费。 不同级别的卡，月费不同",
  "Activation fee alert": "开卡的手续费，开卡时从钱包中扣除，如果钱包没USDT，会扣成负数。如果首次给卡充值达到要求，充值后会返还到钱包。不同级别的卡，开卡费不同",
  "Activation Confirmation": "开卡确认",
  "Balance": "账户余额",
  "Cancel" : "取消",
  "Confirm" : "确定",
  "Top up": "卡充值",
  "Later": "稍后再试",
  "To": "商户名称",
  "Transaction ID": "交易ID",
  "Actual amount": "交易金额",
  "Date": "交易日期",
  "Notification": "消息中心",
  "Read All": "全部已读",
  "Clear All": "全部删除",
  "Max" : "所有",
  "Minimum top up amount is": "最小充值数量",
  "Amount available": "可充值数量",
  "Deposit": "充值",
  "Topup note":"注意：\n1、请仔细确认您的提现资讯；\n2、为确保您的资金安全，提现发起后需等待平台审核，平台将在24小时内完成审核并汇出资产。",
  "Irrevocable after top up": "充值后不可撤销，请确认",
  "Fee1": "手续费",
  "Received": "到账",
  "Topup Success": "充值成功",
  "Topup success note": "充值金额五分钟内到账，请耐心等待",
  "Upgrade fee": "升级费",
  "Upgrade fee alert":"由于不同级别的卡，开卡费不同，升级卡时，升级费也不同",
  "Upgrade Confirmation": "升级确认",
  "Permission":"授权",
  "Consumption": "消费",
  "Please apply card": "请申请卡",
  "No need": "无需升级",
  "Address note": "Visa卡只支持美国账单地址，只支持英文，请填写准确、真实的账单地址。开卡后，所有的用户信息不可修改，请仔细核对",
  "Name note" : "请准确填写真实的用户姓和名（英文），开卡后，用户姓和名不可修改，请仔细核对",
  "First name": "姓氏",
  "Last name": "名字",
  "Address(USA Only)": "地址(仅限美国地区)",
  "Street address": "街道地址",
  "City/region": "城市/区域",
  "State": "州府",
  "Zip code": "邮编",
  "Please enter firstName": "请输入姓氏",
  "Please enter lastName": "请输入名字",
  "Please enter address": "请输入地址",
  "Please enter city/region": "请输入城市/区域",
  "Please select state": "请选择州府",
  "Please enter zip code": "请输入邮编",

  "Total Asset" : "总资产",
  "Withdraw" : "提现",
  "History": "订单记录",
  "Warning: The deposit addresses of BEP20 and ERC20 networks are different": "特别注意：BEP20和ERC20网络的充值地址不同",
  "Deposit address": "充值地址",
  "Select network": "选择网络",
  "Click to generate address": "点击生成地址",
  "Copy": "复制",
  "Press to save": "点击保存",
  "Network": "网络",
  "Saved to album" : "保存到相册",
  "Fail to saved image" : "保存失败",
  "Copy to Clipboard" : "复制到剪贴板",
  "Transaction details": "交易详情",
  "Warning: The withdraw addresses of BEP20 and ERC20 networks are different": "特别注意：BEP20和ERC20网络的提现地址不同",
  "Destination address": "提现地址",
  "Withdrawal amount": "提现数量",
  "Withdrawable balance": "可提现数量",
  "Network Fee：": "网络费用：",
  "Receive Amount": "到账数量",
  "Type or long press to paste the address": "输入或长按粘贴地址",
  "Minimum withdraw amount" : "最小提现数量",
  "All" : "所有",
  "Wrong currency or blockchain" : "币种或网络错误",
  "Wrong address" : "地址错误",
  "Minimum amount not reached" : "低于最小提现数量",
  "Insufficient quantity" : "数量不够",
  "Scan QR Code": "扫描二维码",
  "Put the QR code into the box": "请将二维码对准扫描框内",
  "Photo": "相册",
  "Withdraw Detail": "提现详情",
  "Deposit Detail": "充值详情",
  "Network fee": "网络费用",
  "Withdraw Address": "提现地址",
  "Deposit Address": "充值地址",
  "Hash": "哈希值",
  "Time": "发起时间",
  "The quantity exceeds the account balance" : "数量超过账户余额，请充值",
  "Top-Up Detail": "卡充值详情",
  "Top-up progress": "充值中",
  "Top-up completed": "充值完成",
  "Top-up fail": "充值失败",
  "Card No.": "卡号",

  "My awards": "我的奖励",
  "Invite now": "立即邀请",
  "Total awards": "总奖励",
  "Invitation Reward": "邀请奖励比例",
  "Invited": "邀请用户",
  "Applied": "开卡用户",
  "Topped up": "卡充值用户",
  "Invitation to Upgrade": "邀请升级说明",
  "Invitation note": "邀请用户，并且完成卡充值，可以升级名下所有卡。当19位用户完成卡充值，升级为金卡。当49位用户完成卡充值，升级为铂金卡。当99位用户完成卡充值，升级为黑卡",
  "Sliver": "银卡",
  "Gold": "金卡",
  "Platinum": "铂金卡",
  "Black": "黑卡",
  "Rewards": "奖励记录",
  "Referrals": "邀请记录",
  "Card": "张",

  "Settings": "设置",
  "Login/Register": "登录/注册",
  "General": "通用",
  "Card settings": "卡设置",
  "Language": "语言",
  "Support": "其他",
  "Help center": "帮助中心",
  "Contact us": "联系",
  "Service agreements": "服务协议",
  "Sign out": "退出登录",

  "Account security": "账号安全",
  "Email2": "电子邮箱",
  "Phone number2": "手机号码",
  "Change password": "修改密码",
  "Touch ID": "指纹ID",
  "Face ID": "面容ID",
  "Please go to System to set up your": "请前往系统设置您的",
  "Delete account": "注销账号",
  "Please bind mobile phone/email first": "请先绑定手机/邮箱",
  "Verify password": "验证密码",
  "Enter your password": "请输入您的密码",
  "Delete agreement": "我明白，注销账号无法撤销，仍然继续注销账户",
  "Please agree": "请勾选同意",
  "Confirm design": "确认注销",
  "Back": "再想想",
  "Confirm to update your email address?": "确认修改邮箱吗？",
  "Confirm update address note": "为保证您的资金安全，修改邮箱地址后，该账户24小时内禁止提现",
  "Confirm to update your phone number?": "确认修改手机吗？",
  "Confirm update phone note": "为保证您的资金安全，修改手机号码后，该账户24小时内禁止提现",
  "To be connected": "待绑定",
  "Connect email": "绑定邮箱",
  "Email address": "请输入邮箱地址",
  "Connect phone number": "绑定手机",
  "Please enter your old password" : "请输入您的旧密码",
  "Update email": "更新邮箱",
  "Update phone number": "更新手机",
  "Close": "关闭",
  "Create": "输入姓名",
  "Hide name": "隐藏名称",
  "Cancel card": "注销卡",
  "New card name": "新卡名称",
  "Cancel card note":"注销将收取",
  "Cancel card note1": " ，如果重新开新卡会收取开卡费用。注销后，卡不能使用，卡余额将在5个工作日内退回到钱包",
  "Telegram": "电报",
  "We are here to assist you": "我们随时为您提供帮助",
  "FAQ": "常见问题",
  "Wait..." : "等待...",
  "Complete" : "完成",
  "Please wait for review" : "请等待审核",
  "Basic Information" : "基本信息",
  "Verified" : "已认证",
  "Not Verified" : "未认证",
  "Verifying" : "认证中",
  "Verify fail" : "认证失败",
  "Please Complete Identity Verification First" : "请完成身份认证",
  "Phone number": "手机号",
  "Address": "地址",
  "Userinfo note": "注意：\n开卡后，用户信息不可修改，如需修改，请注销卡，重新开卡",
  "User information": "持卡人信息",
  "Please enter verification code": "请输入验证码",
  "Please enter email": "请输入邮箱",
  "Please enter phone number": "请输入手机号",
  "Please select area code": "请选择区号",
  "Change password successfully": "密码修改成功",
  "Success": "成功",
  "Delete Success": "注销成功",
  "Please enter name": "输入姓名",
  "Delete card": "注销卡",
  "Enter name": "输入姓名",


  "Safety Pin": "安全码",
  "SafetyPinDialog": "是否确认修改安全码?",
  "Enter Your Safety Pin": "输入安全码",
  "Enter Again To Confirm": "确认安全码",
  "Set Safety Pin successfully": "安全码设置成功",
  "Please enter Safety Pin": "请输入安全码",
  "Please enter Again Safety Pin": "请确认安全码",
  "Safe Chain": "安全链",
  "Add": "添加",
  "Chain Name": "链名",
  "Add Chain successfully": "添加成功",
  "Add Safe Chain": "添加安全链",
  "Please enter Destination address": "请输入地址",
  "Exchange": "兑换",
  "Download Bill": "下载账单",
  "KYC": "KYC",
  "Light Mode": "主题模式",
  "Type or long press to paste the name": "输入或长按粘贴名称",

  "Available Balance：": "余额：",
  "Rate：": "汇率：",
  "You have not set up your payment safety pin.": "您还未设置安全码.",
  "Ucard Transferral": "Ucard Transferral",
  "On-Chain Whtidrawal(BNB/ETH/Tron)": "On-Chain Whtidrawal(BNB/ETH/Tron)",
  "Select Withdraw Method": "选择提现方式",
  "Select Currency Type": "选择币种",
  "Please select chain": "请选择链",
  "Add New Safe Chain": "添加新的安全链",
  "Recent Transfers": "最近转账",
  "Ucard Uid.": "Ucard Uid.",
  "Email.": "邮箱.",
  "Account Authorisation": "账户验证",
  "Type or paste the UID or Email": "输入或粘贴UID或邮箱",
  "Light": "白天模式",
  "Dark": "黑夜模式"
}